想問下有報紙有單報道影到你個樣 但無打格 可以點做??

如題
如果係報道既當事人但無打格
咁可唔可以向報館追究

推推

推

法庭案？香港無影象權

即係例如打交，交通意外果d既當事人

樓主讀緊書?

係

咁可以話比miss聽記佢大過

唔好笑
派粒比你

認真dllm

你咪係你個份報紙上面幫你個樣打番格囉 唔係你想點？ 幫埋你女友個份打格囉

dllm 咩叫幫我個樣打返格 以為自己好幽默
智障仔

我假設個報道已經出左街，你見到，先至會出依個post
咁都已出街，你做乜都無用
同埋你係公眾地方被影相係無任何追究權。佢有權影你相。

影到你咪影到你日日都有人俾人影到架啦